初選幾時有結果

初選幾時有結果？
好期待冇左邊d白鴿黨
電子飛唔係好易點數？

太約黃昏，因為要計重複投票